聯合國促放劉霞 外交部：中國政府比任何國家更關心中國公民健康

聯合國促放劉霞 外交部：中國政府比任何國家更關心中國公民健康

諾貝爾和平獎得主劉曉波遺孀劉霞狀况令人堪憂，聯合國一批人權專家周三（4日）發出聯合聲明，表示擔憂劉霞的健康，要求中國立即公開劉霞身在何處及將她釋放。中國外交部發言人陸慷今日重申，劉霞是中國公民，「中國政府會依法保護中國公民的合法權益」，又稱中國政府「比任何其他國家的人」，更關心中國公民的健康狀況。

英國外交部亞太區部長田銘祺（Mark Field）上周亦表示，英方非常關注劉霞狀況，要求中國政府尊重其出國意願，撤消所有對她的限制。陸慷當時質疑，英國政府「有何資格」提出有關要求。

（路透社）

口交部：中國政府比任何國家更關心中國公民健康
人唔笑

九唔搭八

中國政府是最有誠信的

好撚好笑

本來點樣自由法

講出嚟面嗰面紅

狗都笑

梗係關心，關心d友幾時死

聯合國一堆人權專家

支那的人權是全世界最好的

鳩唔搭柒
共產黨

你班死鬼佬係咁執迷不悟呀，你再繼續貿易戰我就每日殺一個國民俾你睇。

中國終成最大贏家

支國嘅意思係：關心佢死得未

典型奸角對白

佢當聯合國留喎 引唔引到戰？

狗都吠

理解為：中國政府比任何國家更驚佢死唔去
又無錯WOR

哈